
                      Muy fan de la película, el director mantiene su esencia de anteriores «films». Un largometraje que mantiene la tension hasta el final y rompe con un desenlace que para nada esperas.
        
            